**Статусы документов:**
- dsg - Написание концепта
- dev - Отладка или же тестирование концепта
- upd - Улучшение
- alt - Альтернатива

**Типы документов:**
- mech - док. описывающий идею механики
- sound - док. формирующий требования к звуку 
- art - док. формирующий требования к графике
- blnс - баланс и настройка любого из выше перечисленных типов документов

### Пример структуры:
**Готовое**
23.09.127.mech - год, месяц, общее число изменений, тип документа

**Версии в разработке**
23.dsg.mech - год, статус "написание эскиза\\концептуализация", тип "проектирование механики"

23.dev.art - год, статус "в разработке\\имплементация\\исполнение", тип "рисование графики"

23.upd.125.sound - год, статус "улучшение", ссылка на предыдущее изменений, тип "улучшение звука"

23.alt.119.blnc - год, статус "альтернативная реализация", ссылка на предыдущее изменений, тип "альтернативный баланс"

### Лицензия и Участники
[CC-BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
@Saharbite
